英國: 準備食盡「中共」與美國兩家茶禮

英國Boris Johnson決定放生「華為」, 當Trump無到

不過, 美國政府剛表示, 將與英國全面加強合作關係

英國又贏

不過, 企圖食盡「中共」與美國兩家茶禮既國家, 一定會瘋狂糟質香港人, 新加坡就係示範

香港 變左英國手上既籌碼

家陣係得美國 會真心對香港好

起碼英國重視左先啦 之後再遊說

廢國

BoJo係好老謀深算嘅人

同埋Thatcher當日都賣港啦
保守黨又點㑹唔理自己利益喺枱面上搞中共

政治無真心，只有利益，但自由嘅氣氛同民主嘅制度可以對此作出平衡，令社會保存道德，而不致於只求利害而毫無人格同信任，亦即形同支那

真心

日落帝國

而家淨係會信美國同台灣
同埋當日本韓國係盟友

其他嗰啲都唔會信

Business is business.
Be aware.

其實美國都唔會 都只係當香港係籌碼
但美國影響力大少少有多啲本錢去玩

英國真係好撚垃圾

希望佢係為脫歐奶住華為先